install_lev_tests.sh

1. ОБЩЕЕ ОПИСАНИЕ
2. ИСПОЛЬЗОВАНИЕ

1.ОБЩЕЕ ОПИСАНИЕ

Сценарий языка bash. Предназначен для автоматического развертывания среды тестирования библиотеки LevClasses. 

Распространяется под лицензией GPLv2. С ее текстом можно ознакомиться по ссылке: https://www.gnu.org/licenses/old-licenses/gpl-2.0.html

2. ИСПОЛЬЗОВАНИЕ

Пример использования

./install_lev_tests.sh

Для работы сценария необходимо стабильное подключение к сети Интернет.

Сценарий работает в 2 этапа.

На первом этапе устанавливает необходимые пакеты (среди которых Git, компилятор g++, wine и некоторые другие). Для этого он временно повышает свои права до root.

На втором этапе он скачивает репозитории LevClasses и LevClassesTests. Они размещаются в каталогах lev и lev_tests соответственно. Сами эти каталоги автоматически создаются сценарием в том каталоге, в котором он расположен.
